# Oraux Maths Ulm 2019

## Liens

- [Sujets posés avec indications](https://www.ens.fr/sites/default/files/2019_mathsulm_sujets-1.pdf),
- [Discussion sur les-mathematiques.net](http://www.les-mathematiques.net/phorum/read.php?4,1841908),
- [Fichier compilé](http://www.les-mathematiques.net/phorum/read.php?4,1841908,1917714#msg-1917714).

## Conventions typographiques

Dans la mesure du possible, suivre les conventions des programmes officiels :
- [MPSI](https://prepas.org/index.php?document=8)
- [MP](https://prepas.org/index.php?document=32)

Lister ici toute convention autre que vous auriez été amené à prendre :

## Avancement et répartition des planches

### Planche 1.

- à relire

### Planche 2.

- premier exercice à relire par quelqu'un d'autre
- deuxième exercice à relire

### Planche 3.

- deuxième exercice à relire

### Planche 4.

- deuxième exercice à relire

### Planche 5.

- solution incomplète pour l'exercice principal !

### Planche 6.


### Planche 7.

- à relire

### Planche 8.

- exo 2 : à faire (je m'y colle?) -> fini ?


### Planche 9.


### Planche 10.

- solution à relire

### Planche 11.

- compléter la solution du 2e exercice : équivalent, développement asymptotique ?

### Planche 12.

- solution de l'exercice à compléter avec des figures ?

### Planche 13.

### Planche 14.

### Planche 15.

- correction à finaliser (je suis en cours) -> est-ce bon ?

### Planche 16.
- relire l'exercice

### Planche 17.


### Planche 18.

- ajouter l'énoncé de l'exercice principal

### Planche 19.

- ajouter l'énoncé de l'exercice supplémentaire

### Planche 20.

- ajouter les énoncés
- exo 2 : à finaliser -> est-ce fait ?

### Planche 21.

- exercice à relire
- ajouter l'énoncé du deuxième exercice

### Planche 22.

- ajouter les énoncés

### Planche 23.
- preuve rapide? ou remarques et méthodes pour traiter ce type de problèmes (avec biblio à l'appui?).

### Planche 24.


### Planche 25.

### Planche 26.

- ajouter les énoncés
- référence d'une preuve rapide ajoutée (je n'ai fait que traduire le papier)


### Planche 27.

- manque une solution du deuxième exercice

### Planche 28.

- ajouter les énoncés

### Planche 29.

- ajouter la question supplémentaire
- ajouter l'énoncé du deuxième exercice

### Planche 30.

### Planche 31.

- ajouter l'énoncé du deuxième exercice
- manque une solution du deuxième exercice 

### Planche 32.


### Planche 33.
- complet mais à relire


### Planche 34.
- solution de l'exercice à compléter ?
- manque le deuxième exercice

### Planche 35.
- exercice à relire
- ajouter l'énoncé du deuxième exercice


### Planche 36.

- ajouter l'énoncé du deuxième exercice
